自從呢個世界有希古恩出現，入波變得好簡單。。。

阿古路嚮英超終於有真正對手。。。

希古恩比人低估左

系。。。

祖記下季要回收

踢意甲好浪費。。。

老了運動戰唔得,去車仔做射手負責食糊

tapin就一球 舒服到

邊個做波畀我朗？

AC米蘭無左佢勁撚到

希古恩當年喺皇馬咁多傳奇射手教路，差極有個譜啦

岩。。。。

里右岩。。。

點解成日話有隊友教會勁
本身球隊冇前鋒教練？

同意

🖕🏿

亨利>希古恩
柏金>奧燒
希比=美斯

斜恩個名唔係浪得虛名既

點解叫斜恩

因為阿根廷話 希古=斜